法國好多pr又開工

睇下今晚個chill club頒獎完左之後
幾撚多pr出黎做野，又開始搞分化
仲要集團式經營咁濟，自己人幫自己人push
希望咁多位巴絲唔好比佢地帶到風向

利申viutv pr
我愛啊jer
啊jer愛我